借旗用

想問下有冇巴打絲打有「光復香港 時代革命」嘅旗，小弟去日本旅行行山露營，想將尼份信念帶到日本不同嘅角落，想借支旗用。有嘅話/知道有人有，而佢地肯外借，留個言等我可以聯絡你/妳！